天已黑 我哋有幾個手足會喺雞哋附近站崗

確保唔會有兄弟俾牛屎佬圍
走嘅手足唔識路記得問人
唔好入小路 元朗西鐵正常
食飽就搭車走啦

萬事小心

請元朗手足協助 幫咁多位重留守緊手足安全離開

萬事小心 平安番屋企 有事大叫 唔好行小路

唔好行內街

唔好自己走

撤不是不可以，

一齊來！一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.

小心巴打

多謝保護義士

有村民行過好心提醒 狗一走 牛屎佬就出車出動
我哋會留守 但怕唔夠人 未走嘅盡走 唔該

反而你地小心d喎

感謝！

推推推

幾個 點夠啊

你地要小心就真
多謝你地

前線手足有啲仲瘦過我 又細過我
我真係有人再無辜受傷
未走嘅快走！

小心

兄弟走啦
有人睇到方便報下西鐵站情況
係咪撤緊？

萬事小心

推 唔好走內街

唔識路問人 去西鐵站

thx

好人一生平安

巴打小心就真

好多街坊經過同我哋講
叫我哋走
你哋一日未走晒 我哋都會盡留

Pish 走 唔好行內街

小心 好多謝你地

唔好著黑衫站崗

小心呀！！！

小心呀

Push

樓主自己小心

你哋自己都小心啲

自己都要小心

巴打有無事, 頭先隔黎POST話雞地有人比人打, 報下平安

同樣地，你哋一日唔走我哋都唔會走
要走就一齊走

多謝晒，你地都要小心！

巴打你自己咁撚勇

推

推 報平安

富臨附近已通車
牛屎佬聚人可以好快
未走真係要走

出多啲人 起碼50人先夠 如果出白衫你地幾個唔夠打

再推，擔心。

屌

小心阿巴打

平安

多謝你地 小心安全

巴打無事就好, 但有無留意到雞地有人比人打單野

保重

巴打有冇事

你哋自己有冇車走

push

你都早d走

謝謝....我已到家

自己萬事小心多謝你地

此post已完唔好推

唔想推太高比人mon到

兄弟自己都要小心
感激不盡!

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

祝君安好

不入村，不橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

巴打幾時走好擔心

聽到有人同白衫對峙 去到唔見 而家周圍行緊

好似雞地有人俾人打 巴打報安全

不如搵d 夠guts 既兄弟踩住單車巡

鄉事委員會嗰度仲有百幾名義士聚集

辛苦晒

感激手足

光復香港 時代革命

感激 一切小心

小心
自己睇情況離開

雞地打死火燈啲車是敵是友？

幾位手足都要小心

你地都要小心

感謝手足

自己小心

辛苦曬

多d遊走唔同地方 唔好比警黑盯上
手足小心

留守手足萬事小心

夜晚撤退小心，搵方法離開，人少對住班黑社會好危險

站崗既都要小心有人偷襲

要小心啊哥哥們

武運昌隆

你要小心先岩
留係西鐵站都係勇武巴絲，大肚腩牛屎佬唔敢行出黎搞佢地

有人喺雞地被打

你地小心

所有未走嘅人要小心啊..

感謝巴打

up

巴打做得好，後勤好重要